留言bff 既人唔好同佢地做朋友

bff呢d假新聞都信到十足 比d 判斷力好唔好？
同之前樂仔小儀一齊都信有咩分別
長大喇 用個腦諗下係咪真先la
仲有唔好再share 毒網伏其他人！